有冇人睇得出呢對鞋發生咩事

有聲

呀!!!!!

吶喊

客蛇 今日唔洗做狗咩